有冇人懷疑過自己係弱智

玩過D測智力既APP
仆你個街話我智力得70

咩app

無

唔記得啦
果陣同老死傾電話仲好大聲同佢講
快D玩下啦
佢話我智力有成70
之後我朋友笑到仆街
話我弱智仔

樓主啲花柳點？

智力APP正常, 不過返工成日做錯野, 做份文件成日比老細話做錯, 所以自己都好小心, 十五分鐘做起,, 用廿分鐘核對,, 最後仲係錯係最明顯既地方

數學考幾多分